17：43 尖東噴水池現場

17：43 尖東噴水池現場

17：43

地鐵安唔安全?

尖東好多個出口

tst呢?

Sorry 因為我宜家去緊 問詳細啲

依家係西鐵 柯士癲尾站喇喎

封咗

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

尖沙咀封晒，尖東無事